紐約倒數會唔會有大單野？？？

咪撚戇鳩啦

問伊斯蘭國

洗唔洗咁淆

fbi is watching you

想不獄救何志平?

想入獄救何志平?

XXXX，XXXX！